巨人引起終国人不滿?? 反了反了

曹毅

貼條link上黎啦
字又細

唔識睇蝗字

請

仲有幾集唔比睇埋佢都幾開心

而家先不滿
證明佢地一直睇唔明個故

慘過返帕拉迪島

其實可唔可以話巨人一直喺度宣傳反抗同洗腦意識
支那政府最唔鍾意呢個樣嘢
最好搞到支那人冇得睇巨人

其實我一直都唔係好明點解呢套反抗強權 追求自由嘅作品會喺中國咁受歡迎

有牆果刻就應該屌啦

唔想睇殘體，有冇巴打可以總結吓？

係囉 明明一路都講自由意志
人類要走出城牆外既世界
然後仲話你聽原來政府一直以來都呃緊啲人民

不嬲都冇得睇
只不過翻牆翻到自己都唔知點解要翻牆

因為自己都唔覺得俾人洗腦囉

假B 跟本係小粉紅寫照，仲要覺得自己無被洗腦。

原本我覺得見到個牆就應該著哂火點知無反應

打完唔夠一秒就del左cm
唔知佢set左咩做禁語

牆國一大班Gabi見到自己

佢地以為自己已經好自由

人追求自由係天性黎 受歡迎都正常
但班牆內既豬唔知自己係畜生韭菜 覺得自己好自由

唔係針對你 只係極權國家都係一撚樣樣

佢地係真心弱智，
覺得政府冇縫實佢地個口已經係言論自由

唔係不嬲唔比睇？

佢地仲會幫支共反駁 有人屌政府比人拉左
班畜生就出黎話言論自由唔可以亂用 會有代價
跟住就會扯埋誹謗出黎話英美都唔比亂講野

又屈創哥右翼
記得早期又屈過，粉蛆慣常技倆

佢地覺得自己先係牆入面既人，會理解成牆外世界無佢地想像中咁好，艾倫先係佢地嘅視覺

其實海賊王都係講緊自由
個陣和之國既笑村 明明就係新疆寫照
幫中國人一樣睇得咁開心

香港人=8成越南人後代

gabi真係一個好好嘅反面教材，完美對應呢班小粉紅幾乞人憎又得人驚

好悶呀成日反完又要肉肉酸酸咁睇返

到依家都唔明支那人點解唱匪歌會自豪

一路做奴隸一路唱不願做奴隸的人民
支那人從來冇正視自身 唔使咁認真

其實唔明,巨人咁反抗,支那會唔ban

牆內人民比人洗腦咁敏感都唔ban

好似s3已經見唔對路bam左

ban咗動畫，要翻牆先睇得
但貼吧果d又冇ban

係唔比睇，不過小粉紅太鍾意睇所以翻牆睇，搞到巨人依然咁高人氣

所以我唔明點解一定要奶共，為左迎合佢哋咁唔合理嘅意識形態而去審查作品內容（唔止國內，國外嘅作品都咁做，我英真係一個好例子）先可以搵到食，巨人被支那封殺咪一樣咁出名

錯， gabi好過班小粉紅好多
至少人地真係有料，真係算既得利益者

班小粉紅無料又唔係既得利益更加一世都唔會反省

但係覺得海賊王太長，未必太突出到呢個主題

屌你唔水好再細啲

中國真係好煩 全世界除左佢仲有冇人拎緊百幾二百年前嘅野泥講

原來BAN左

liar game抽得更加勁都無事

因為佢地只係當好睇既動畫咁睇

或者覺得自己係動畫入面嘅島上人

賈碧明明係你地啲同志黎 做咩要鬧佢

井底之蛙唔知自己係井底之蛙

「我唔用廁紙抆屎、唔洗手，我㧬阿婆落樓梯，我餵流浪貓狗食毒藥，我摸細路仔賓周摸細路女個波，我射啲精液落公廁啲梘液龕裡面

但係我愛國🥺」

真

佢哋個腦應該好光滑

地鳴

牆內人反攻世界仲可以滅世

仲有條影(美)帝金毛佬應外合

中國人理應支持！

wooooooooooo

熱愛社會/高尚情操啲friend

蝗族：睇左咁耐侵權譯本，係時候屈番佢轉頭了

有時話gabi係小粉紅嘅寫照 我覺得都侮辱咗gabi呢個角色 畢竟好少嘢可以好似小粉紅噉咁不可理喻

套野就算睇唔明背後理念本身故事已經好好睇

第一季OP2叫自由之翼之後已經BAN左

WAR!!!!! MY WAR!!!!!

日本用漫畫動畫教育中國人

點會宜家先覺得自己係洗腦呀

單單艾爾迪亞人去帕拉迪島就已經係臺灣寫照

第一季未播完已經bam左

現實為左生存接受馬萊JJ洗腦殺番同族
做二等公民嘅又係班蝗族同愛港力

支國歷史得二戰 國共內戰同文革

黎黎去去都係講得果兩樣

無論係香港嘅藍絲定支那嘅小粉紅
我最鄙視嘅係當中掛住動漫頭像嘅毒撚
佢哋嘅存在根本係褻瀆緊動漫精神

做毒撚做到依附極權
去死啦

你指斬殺巨人嘅橋段？

愛國是流氓最後的避難所

Acg is not fk 政治

Ban 咗好耐啦
王政篇推翻極權喎 點會播到出街

粉紅：動畫唔可以政治化

諗起有個台灣佬咁講

巨人就像根凹凸不平的肉棒
有些地方小粉紅們能接受
有些地方卻碰到牠們g點

好似仲未出full version

出左，未有mv

最少gabi細細個就要上戰場真槍實彈打仗
小粉紅淨係坐係屋企打飛機

fb見過件save hk藍屍icon係綠谷出久

所以我支持發動地嗚收鳩支那皮

因為支那真係得咁短歷史……
但又要打飛機話幾千年中華文化你老味收皮啦

我英好似都被支那ban左wo

佢哋只係竊取左中華文化姐嘛

撚到佢地開花
一邊覺得gabi好乞人憎
一邊又覺得gabi好似佢地自己

其實gabi瑪來人嘅情況根本唔係講緊二戰日本或者乜柒反戰派
係佢地呢班被人奴役緊嘅名譽支那人
有事就派去出征冇事就狗糧都費事喂

Gabi 呢個角色代表住無知嘅細佬由細到大比人洗腦
充滿被洗腦得嚟嘅憎恨，同埋無知
同小粉紅係幾似

但係起碼Gabi 見識多咗，知道咗更多之後會有所改變
反觀小粉紅，又翻墻又盛，明明大把機會知道真相，但係居然選擇翻牆去維護同支持支共

抵佢哋俾人當九菜咁割

班支那賤種係咪因為心虛對號入座做gabi？

終蝈人真係蠢撚過豬

我睇漫畫個陣一直都覺得呢part係影射緊中國同日本

因為中國人可以有翻牆的自由
而且佢地翻出去係要人道歉
要不是有牆, 你班外國人比我地打死左啦
外面咁多假新聞, 個牆真係為左保護我地

然後大部份同打鬥動漫有關既都離不開自由

起碼鬼滅唔係

咁樣佢地GUNDAM都唔睇得了

有鬼有血, 支那一定BAN啦

支那人成日FF自己係自護

大陸動畫就可以政治化
個啲雷鋒呀19兔呀

講到自護無做過殺人越貨D野咁

條傻鳩一早block左，唔洗理佢

自由高達係上海了

強國人咪一早話唔俾睇，自己一路睇一路攞黎賤
Btw 今次係第幾次

19兔？

唔記得邊句野只係因為雷鋒咁啱抄左落筆記本就變左做金句

其實唔多似...
因為實際上共產黨係因為日本侵略而奪權
反而gabi個形象好似支那人被煽動民族主義而憤世疾俗
被利用嚟做外交博弈嘅本錢
同gabi係一模一撚樣

樓豬可以pin我
自覺分析得幾好

大屠殺當食生菜

鬼用武力威脅人類生命=剝削自由
殺鬼隊=地下組織=freedom fighters
Super!

屌你老母睇套卡通都要咁多野諗
睇龍珠悟空老豆單拖挑菲利機,俾佢一手毀滅比達星又係咪影射反抗暴政失敗獨裁專制呀

動畫唔係咁表達囉

人哋最care嘅都係親情，友情之類姐嘛，阿妹變返人咪得囉，出面有咩不公義wfc

咪同呢度啲人用支牛一樣 現實還現實 睇漫畫還睇漫畫 根本無諗過有關連咁

班垃圾搞到動畫網封撚哂 依家到AGEFAN

之前重話係上海擺部1:1自由高達
真係笑撚死人

那年那兔那些事兒，包裝成兒童向嘅政治漫

有無劇透未夠膽睇post住

佢地一直都覺得自己係牆外
點會有反應

你講完呢句可能就有我都係走先

班小九菜夠唔夠膽一槍爆領導頭先

係拎左5000年華夏文化黎講

班傻9咪又係繼續睇
邊睇邊屌，真香

艾爾迪亞帝國=中國
馬萊=等於美國
香港人台灣人=馬萊艾爾迪亞人

Gabi = 手足同台灣覺青，口中所講嘅惡魔相當於支那人，同手足喪叫要中國滅種殺曬所有支那人一模一樣，藉此表達出自己同中國人不一樣。不承認自己係艾爾迪亞國人，但馬萊都係當佢哋係同一批人

法爾可 = 五毛，明白事理但比Gabi 當五毛

完全講得通成個故仔

個故事咪就係要出牆外搵真相

liar game單行本係改左結局
連載變左隱藏ending

Gabi 唔係比較似手足咩
為咗突出自己同中國人/惡魔唔同，所以對西方國家特別忠誠，日日都大叫中國人要滅種殺曬所有支那人

反而中國小粉紅唔主張滅族，淨係想殺獨立派，一直都覺得香港同台灣係一小撮人想獨立，相比起來理性好多

咩名譽支那人反而唔存在，又唔係叫維吾爾人上戰場，領導人係支那人兵亦都係支那人，話中國人係馬萊艾爾迪亞人唔係幾合理

牆有秘密 牆外又有秘密
即是牆內人呃牆內人
最膚淺既角度睇都覺得好唔對路

啱
Gabi本身價值觀就錯曬，
先祖嘅錯關我撚事，
唔通我嘅罪名就係因為我係xx人後代，噉撚樣同莫雖有有咩分別，艾族人一直都冇犯罪，然後一直受歧視受壓迫，小粉紅就覺得噉樣冇問題，你係要屌就唔該屌返當年嘅人，不過gabi係洗唔白㗎喇，佢殺人手法噉撚卑劣，
支那人仲撚衰過佢嗰下先頂癮

？

我即刻釣到隻名譽支那人
係似手足
不過係支足

支那人學咩人睇巨人

Gabi 似邊邊唔知
但你最似Gabi

幾年前討論過 作者好成功將軍國主義洗底到唔係錯

假幣個名好柒

你啲支足日日嗌留島不留人
同瑪來人gabi一撚樣

蝗族同志

留城不留人咪香港囉
留島不留人咪台灣囉

用飛機送咁多共軍人去殺緬甸人
呢套你行到好順暢Tim la

你班Gabi 即刻起晒鋼，我法爾可真係好難做

講到佢地唔洗翻牆睇咁

你試吓做假膠周街搵個手足同佢講我哋都係中國人，即刻就會見到Gabi個樣

好mean

成班智障

佢地好似好耐之前（皇政篇去到突擊馬萊咁上下）已經嘈過啦，走去屌創哥右翼份子呀嘛

咁撚有骨氣咪撚睇呀嘛

駁唔到？

巨人post都有五毛

我哋小粉紅係艾倫啊
你哋係Gabi
有冇睇過個故明唔明呀

藍絲未必架
港漂共青團一定認架
法倫功都愛國架

唔好下下開地圖炮住先

你自己gabi啫咪當其他人都係啦柒頭
你係街上咁講只係被人恥笑啫

原來你就係諫山創

黎黎黎 講明我地先

支足

借位黃到金高質Youtuber被控暴動

你冇睇到後面

One piece

水滸傳

名譽馬萊人 係咪中國香港人

港共同建制咪名譽馬萊人

創哥犀利
識用熱血做包裝
紅左之後就講政治
支共想禁都禁唔住

早排藍絲先ON99 將超巨比喻為美國
留係城牆受保護先好

「一见短袖子，立刻想到白胳膊，立刻想到全裸体，立刻想到生殖器，立刻想到性交， 立刻想到杂交，立刻想到私生子。」
魯迅 《而已集》1927年

50cents Gabi: 睇黎你未明自己嘅罪孽

留係城牆係等死喎 全世界聯軍打尻你啊

墻外有維尼巨人

佢地既思維正常人跟唔到

日本人愛國主義應該係世界top1
人地真愛國
點解唔動員一次
上至首相下至ps5、偽人、聲優、女優、動畫制作公司向強國說不
睇下班小粉紅係咪夠膽全部抵制
媽啊我又無game玩了

錢 > 愛國, 人民幣真香

咁佢地睇雷峰咪一樣屌哂鬼

支那人實際上就係馬萊
宜家先發現人地笑緊你

現家都噉撚癲，之後嘅劇情咪

不嬲都禁

藍屍好鐘意求其噏句嘢反駁

班傻閪當正自己係帕島人
俾全世界迫害好撚委屈咁

咁佢地現實又真係喺牆內
以佢地智商會咁理解唔出奇
睇得明有能力反思就唔會係小粉紅
講到出哂腸已經冇意思

佢哋早知有問題 諗住引到睇埋大結局先發作
但總有人想鬥快衝出嚟

佢地個牆入面係馬萊

睇巨人嘅時候，就覺得幾撚似終國嘅背景，巨牆就係終國網絡嘅封鎖，圈養班豬，包括掩埋真相。瑪雷政權都係靠洗腦，挑起人民仇恨作為戰爭機器。

想知馬萊話
你媽死了點講

佢地每次都係代入好果邊

法爾可：講真話 武力偵查
假bitch:你叛國你洩密

因為真正追求自由嘅人已經被打壓磨滅殆盡，剩下只是極權允許嘅假自由。加上文字獄，好難有啓發民智嘅機會。

法仔呢到真係正,第一次有人肯解答 點解XXX要死呢個問題

咁不滿叫中國人自己畫返套可以紅到sell比全世界既漫畫同用中國人整埋動話丫麻，成十三億人冇理由搵唔到人材既，係咪？

一係就咪撚睇

一開始睇漫畫都諗緊係咪講緊支那狗係艾島人
慢慢睇到後面先發現 其實佢哋係死咬住人幾十年 仲話人係惡魔嘅瑪雷人

手足係咪特別忠誠就唔知 但支那狗奶俄爸奶到雪雪聲就係人都知

支那人睇成千集run please對抗強權咪又係照睇

其實我成日都諗 究竟要實施幾勁幾耐既洗腦先可以令一個智人搞成咁

呢個post都有藍屍

瑪雷人就係共產黨，艾爾迪亞人係國民黨
國民黨失大陸就係雷伊斯王退台帕拉迪島，毛澤東勝利只係美國馬歇爾同蘇聯史太林同時反蔣，中共反而係共產國際的邊緣異端，史太林辦得到絕對要做瓜毛澤東，唔將東北比了延安
只要將蔣介石想像成初代雷伊斯王，佢雖然失大陸但成功攬炒了孫科、李宗仁、閻錫山、劉湘、龍雲，九大巨人就係桂系、晉系、川系、滇系、奉系，因為攬炒了黨內派系，所以先輪得到蔣經國接班

成班on9

好似有啲歐美左膠都反緊巨人
俾地球兩大毒瘤反 証明真係神作

欺詐遊戲結局都係忽然六四，似係日本人撚狗反支盜版漫畫多D

Hi Gabi

中國自稱歷史有個元朝，版圖大打到上歐洲又周圍掉死老鼠整死好多人
班友有冇覺得自己有罪每年去認錯賠錢

其實冇問題
d 極右咪仲顛

有幾隻榮譽支那人墮落到要入呢個po挑機

睇到一半冇得睇仲衰過從來冇睇過

榮譽支那人

其實中國教番真歷史，認錯，等中國人面對世界再合作，有咩問題？

師兄我鐘意你個㧬宇

笑死

遲早日本動畫全面禁止，日本套套動畫點都會有啲正確價值觀同哲學思想，同支那個套一定有衝突，好快唔使睇

我们入侵过谁？

後代冇罪論根本就冇問題，成班支那人被害者上身，講到好似自己親身經歷過二次大戰咁，比日本人害得好慘要日本人道歉

反對後代無罪論個d 問吓佢國家啲清朝債券還曬未

共匪幾十年所帶來嘅災難遠比果8年嘅影響深遠

柒左就話人痴線

加泰同西班牙

睇咗咁多年而家先不滿

其實睇地圖比較似馬達加斯加
當年希魔係有諗過將所有猶太人送去馬達加斯加

食屎啦支那人

Gabi，你腦子壞了嗎

咁黑警使唔使死全家

可能佢地都覺得自己反抗緊全世界，一直被人迫害

最好笑係支蛆都屌緊呢集，屌人日本鬼子唔承認過錯，屌到仆街
但又要屌又要睇，一d骨氣都冇，賤到冇人有

Run Please 又咪係講自由意志
天龍人同共產黨果班有咩分別？
兩套都有講唔承認歷史
大躍進、三反五反、文革、64
邊單承認左？
最核心既思想班強國人一係睇唔明
一係扮睇唔到
叫佢地睇返新聞聯播打丁啦

D牆同無腦巨人明顯講緊支那人啦

可能有屌過
但人地係一路屌一路睇，賤過袋底泥

要 死全家係懲罰過黑警
做黑警 殃及無辜妻兒
就係要冇罪都要死先夠惡毒既詛咒

按佢地思路，毛澤東=145代王？

單細胞生物